毓民：認為23條好過《國安法》嘅都源於對香港政府仲存在幻想！

港澳辦尋日嘅座談會講法基本上等於成個政策已經定左落嚟，以我估計法例其實已經一早寫好，而家香港政府依家洗好多廣告費全面為立法宣傳。

仲有啲人嘅講法係「早知道咁樣倒不如我哋自行立法（廿三條）」或「早知零三年就唔好反對佢，咁就一天都光晒」，依家個特區政府同共產都係冇分別架Ma~ 呢啲都係沿於係你哋仲抱住認為香港特別行政區行政、立法、司法三權分立，係司法獨立等等呢種香港特區政府同共產黨係有分別既睇法。

我俾你香港特區立法，由林鄭月娥政權執法同而家係冇分別，不單止冇分別仲可能更衰！ 所以我唔明呢啲人諗乜。 試問經過呢一年你仲覺得同大陸有分別？？

楊潤雄話榮光都係推動政治訊息，你睇吓香島中學日日洗腦，但係都洗唔掂，又人鏈。 香島呀嗰間係，67年掟炸彈架，問吓曾鈺成啦，根正苗紅係共產黨辦嘅學校，你都搞唔掂呀，日日洗腦㗎啦本身，文革年代洗到而家，但都洗唔到喎～ 又唱榮光又剩。 讀香島都反抗你，你啲主事者都好應該全部跳樓死。

嗰日睇到劉細良vs 邵善波 rthk，老實講劉細良真係垃圾。 邵善波係前中央政策組首席顧問，你劉細良做過曾蔭權時代劉兆佳首席顧問既全職顧問。 其實你都係建制，只不過係屬於曾蔭權時代，但你老細都係仆街劉兆佳！

我當時次次喺財政預算案嘅時候都修訂要求刪除中央政策組，即係話包括刪撚埋你劉細良人工！ 你依家做黃絲KOL好巴閉？ 但你唔夠邵善波講喎， 係我先K.O.到邵善波，佢自己私底下都咁同我講話係我先有得同佢抽下。 憑你劉細良同佢抽？ 最近仲鬧袁爾明老竇，你鬧佢老人家托呀？ 宜家人哋去華盛頓同班農，人哋老當益壯呀。

你唔好講人以前啦，我睇法好簡單，唔理佢以前做過乜講過乜，只要佢今日站人民嘅一邊，我地就要歡迎佢。

no any suggestion but 屌, do nothing but 屌

正確，正如國歌法，港版國歌法仲辣過大陸版

唔通23條係solution 呀

無唔啱

係班泛民仆街後知後覺

He solution 五區公投 ruined by 民主黨mix中聯辦 in 2010

認為永續基本法可行係因為存在對蝗共既幻想

你咪就係淨屌無建議囉

讀香島都反抗你，你啲主事者都好應該全部跳樓死。

鬼對鬼指手畫腳都算係香港獨有

精神錯亂

當日永續基本法排新一代本土派我好記得

出邊開始有閪聲音話當年收咗貨23條就冇事……